有無人好大個都俾人叫細佬？

尤其上咗年紀果d 譚仔阿姐，茶餐廳收銀之類
‘食咩啊細佬’
‘一位埋邊坐啊細佬’
係咪有咩鄉下興咁講
三十歲前都係叫細佬

我比人叫開大佬

次次都心諗我唔撚係你細佬認親認戚

我都係
感覺怪怪地

還是係其實兜個圈鬧緊我係契弟

因為你唔係靚仔

三唔識七求其搵個稱謂啫

‘食咩啊大佬’
‘一位埋邊坐啊大佬’

到時又話個阿嬸串鳩你喇

我叫做。。。。喂

正解

通常係襟老個樣細個先比人叫細佬

好似細佬我咁30幾仲好似20幾o靚仔咁咪比d姐姐咁樣叫

啱

睇錯老襟個樣

你想人哋叫你細妹

三十幾都比人當細佬

大細佬

下年三十一
但成日比人叫細佬
其實都覺得唔好意思
明明已經廢中

細佬
哥仔
小鮮肉
𡃁仔
都有比人叫過

same

證明你個樣後生姐，30 歲後開始禿，食譚仔咪叫你阿哥，細路仔叫你叔叔，咁你就會覺得畀人叫細佬係值得開心

小你老母鮮肉 返豬肉檔啦

我有個同學
個樣成個阿叔咁
佢老母係電話到叫佢做bee bee 又點睇